\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[left=1in, top=1in, right=1in, bottom=1in]{geometry}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage[absolute]{textpos}
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}

\hypersetup{
  pdftitle={L'habilleur Intelligente --- Formalism},
  pdfauthor={Nikita Kazeev}
}

\title{L'habilleur très Intelligente}
\author{Никита Казеев}
\date{13 Марта 2013}

\newcommand{\mf}[1]{\mathfrak{#1}}
\newcommand{\mb}[1]{\mathbb{#1}}

\begin{document}
\maketitle
\section{Les définitions}
\paragraph{Общее}
\begin{itemize}
\item Маленькие латинские буквы $a,b,c,d$, \ldots --- единичный
  предмет одежды.
\item Большие латинские буквы $A,B,C,D$, \ldots --- множества элементов одежды.
\item Маленькие греческие буквы $\alpha, \beta, \gamma, \delta$,
  \ldots --- костюмы.
\item Большие греческие буквы $\Gamma, \Delta, \Lambda, \Pi$, \ldots
  --- множества костюмов.
\end{itemize}
\paragraph{Зарезервированные обозначения}
\begin{itemize}
\item $\mathbb{R}$ --- множество рациональных чисел.
\item $\mathbb{N}$ --- множество натуральных чисел.
\item $\mathbb{V}$ --- множество всей существующей в мире одежды.
\item $\mathbb{K}$ --- множество всех костюмов.
\item $S(v) \in \mathbb{N}$ --- слот (часть тела).
\item $C(v) \in \mathbb{R}$ --- цвет.
\item $T(v) \in \mathbb{N}$ --- тип.
\item $R(\kappa) \in \ \mathbb{R}$ --- сочетаемость костюма.
\end{itemize}
\paragraph{Определения}
\begin{itemize}
\item $\forall \kappa \in \mathbb{K} \to \kappa\subseteq\mathbb{V}:
  \forall v_1, v_2 \in \kappa \to S(v_1) \neq S(v_2)$ --- определение
  костюма.
\item Операция ().  $\Xi(X)\subseteq \mathbb{K}$. Все возможные
  костюмы из $X$.\par $\left(\forall \kappa \in \Xi, \forall v \in
    \kappa \to v \in X\right) \land \left(\forall \kappa \in \mb{K}:\
    \left(\forall v \in \kappa \to v \in X\right) \to \kappa \in \Xi
  \right)$
\item $\kappa\leq\alpha \Leftrightarrow R(\kappa)\leq R(\alpha)$
\end{itemize}
\paragraph{Зарезервированные обозначения --- пользователь}
\begin{itemize}
\item $G\subseteq\mathbb{V}$ --- гардероб пользователя.
\item $\Gamma = \Gamma(G)$
  \end{itemize}
  \paragraph{Questions au lecteur}
  \begin{enumerate}
  \item Является ли множество $\mb{K}$ вполне упорядоченным?
  \end{enumerate}
  \section{Histoires d'utilisateurs}
  \begin{enumerate}
  \item Формируется список комплектов одежды (наиболее
    сочетающиеся). $\Pi:\ \Pi\subseteq\Gamma, \forall \kappa \in \Pi, \forall \kappa_1 \in
    \Gamma \setminus\Pi \to \kappa_1 \leq \kappa$
  \item Пользователь к какому-либо конкретному элементу одежды подбирает
  другой, не может выбрать цвет. Например: к коричневым джинсам
  рубашка красного или белого цвета. Пользователю подсказывается
  список наиболее подходящих цветов. $Fmcg(v, slot, type)=Fmcg \in G$
  $$C\subseteq G:\forall v \in C \to T(v) = type \land S(v)=slot$$
  $$\forall v \in G \setminus C: \neg \left(T(v) = type \land S(v)=slot\right)$$
  $$\forall \kappa \in \Xi\left(C \cup \{v\}\right) \to \kappa \leq [v,Fmcg]$$
\end{enumerate}
\end{document}
